深圳發現首宗經香港輸入病例

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情持續，深圳市衛健委今日報告首宗境外輸入新冠肺炎病例。據報該名35歲患者為中廣核員工，上周四（2月27日）乘國泰CX250航班商務客位，由英國倫敦飛抵香港，之後轉乘船到蛇口，其後出現發燒等徵狀，最終確診。

為央企中廣核員工

報道指，該名孫姓男患者近兩年都在英國布里斯托爾工作，去年12月19日，他曾搭飛機從倫敦返深圳，同月31日再從深圳返回英國。2月27日，他由倫敦飛往香港，據報他乘機時除吃飯外，全程佩戴口罩，而他抵達蛇口後由妻子駕車接回家。

Source ：經濟

【新冠肺炎】北京通報2宗伊朗輸入病例 衛健委：下一步要應對國外風險

該患者昨日（2月29日）早上出現咳嗽、發燒等徵狀，今日確診，現已轉到深圳定點醫院、深圳市第三人民醫院接受隔離治療。曾與他密切接觸的4人亦要隔離觀察，深圳當局正尋找旅途中有關的密切接觸者。

深圳當局指，已於3月1日凌晨通報香港衞生部門，港方接報後已即時派人跟進。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，接獲廣東省通報1宗港人確診病例，患者昨日確診，上月28日乘坐由倫敦出發的國泰CX250航班商務客位抵港，之後再乘坐珠江船務3A109班次到蛇口，船上有70多人，大部分是中國籍乘客。防護中心呼籲曾乘坐航班商務客位，或同船乘客，聯絡衛生防護中心熱線，有需要時安排醫學監察或檢疫。

封香港關吖笨

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

支持
死支狗
係就依家封香港關！

睇死佢班賤種
一定十年後又改寫歷史
學沙士咁
老屈香港係「源頭」

支那就嚟爆喇 邊有十年

封關

中共玩完啫, 中國班友都可以照老屈

快點封我關

就咁睇好快又會大造文章改寫歷史話係香港同美國台灣傳入中國

中國傳毒去左英國

英國傳傳下傳中比呢條友 呢條友再返中國

瘟疫公司咩屌一架架紅色飛機飛嚟飛去

又可以老作香港係source啦

真係喺英國中？

件object冇入香港國境
講完

應該派三萬香港警察北上支援武漢 就事件向大陸賠罪啦

乜撚野香港輸入
講到香港係種咁

唔意外，擺明封哂口之後就會話佢地比世界迫害

仲有陸浩明呢條撚樣助攻

等佢10年後話武漢肺炎香港係發源地

2個月後已經會

英國有呀，40幾宗

2日後已經會

譚德塞聽日就宣佈改名叫香港肺炎

Hksars2.0

屌你 有事除左去狗屋 又多一個地方

快啲封關我

又可以俾共匪話係香港傳入啦

其實air to sea咁計就唔係計香港輸入
因為從來都冇入境香港

今次應該冇可能, 有d國家可能俾支那搞到滅國都似

香港禮尚往來

Happy?

抵死！

轉機都入香港數on99

唔出奇呀，十幾年後，教科書又係寫武漢肺炎源於香港

又老屈，6號有救啦

中國》香港〉中國

小粉紅會唔會跳出黎話要封香港關支持港獨架

似係倫敦惹翻黎啦下話。

反攻大陸

cls

所以武漢肺炎咁緊要

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

仲諗緊住家邊個咁on9會去支那

成撚日改埋d誤導性標題
中共係想屈鳩英國
最好封埋英國關

支那人用香港機場返支那
連境都冇入
都當香港

屈香港丫﹗吊你﹗醫療都係大陸輸入香港, 好冇？深圳醫療好勁揪

病毒轉口港

吹咩

快d封香港

正 快d全面封關

劇本:
大陸疫情已經受控, 香港接左2千武漢人番黎+復工後再次大爆發
開始出現香港傳入大陸病例, 大陸人數又升番(禁住左果D)
大陸出現第二波爆發, 不過唔關習帝宣佈復工事, 最衰香港陀衰家

支持深圳封香港關！熱切期待！快呀！

賤撚到

人又係支那人
又想屈香港

又可以老屈

點解會有弱智呢啲時勢仲走去深圳

哈哈哈

屈外國人嘅節奏

咋们都是中国人

封香港關

好快又屈香港係源頭
多謝6號

手足黎
你地日日叫人奶野就去報案
家下佢真係人肉炸彈送上去做二次爆發

懷疑有港獨份子北上播毒
仲唔封關

夠疆咪封香港關囉
睇下林總統屌唔屌你

肺炎彈珠台

都冇入境香港又點樣香港輸入呢
其實最大可能係一入深圳就當場中招

關香港撚事

紅色飛機?

怕甚麼？共享大灣區呀

病毒源頭係在香港帶上武漢，係又點呢？都係叫武漢肺炎呀

老屈來了

其實可能喺大陸番屋企途中中招都唔奇啦

屈

又準備屈香港

香港居然反輸入翻大陸，笑能死

係 中國香港肺炎
係咪想搞港獨

快啲封香港關

六號又可以講武漢肺炎come from hong kong

一定要封香港關

封香港關
全力支持

封我地關啦

佢兩個英國同事都確診(應該都係中國人啦)

反正係咪都比人屈，封關啦唔該。

快啲封香港關吖

唔准諗 即刻封

反攻大陸
上啊

深圳要封香港關啦

隻閪病咪又係支那傳出去
好人好者係英國經香港番支圳，唔係支聊人唔通係真香港人咩

2個月前已經會
誰控制現在，誰控制過去

又係中共劇本，根本依家中共就係諗住宣染到啲病毒好似喺外國入嚟， 試圖掩飾係喺自己爆出去， 近排世衛同中南山仲有中共講嗰啲嘢全部都係吹緊一樣嘅風
， 佢哋依家係咁誇大韓國同日本， 中共真係地球嘅癌症

北京通報2宗伊朗輸入病例 衛健委：下一步要應對國外風險

封關囉
歧視全世界 等睇回力鏢

屌那星，咁樣屈法，唔撚使到6月武漢肺炎個名已經會畀佢哋改到變其他國家名

由英國倫敦飛抵香港，之後轉乘船到蛇口
咁都叫香港輸入病例???

好撚多人係到鳩改新聞topic做標題
唔該咁多位child登仔見到得段字無link既
自己用下個腦
再用下google

原標題
【新冠肺炎】深圳發現首宗輸入病例 搭國泰機由倫敦經香港

支那一定係最玉潔冰清
只有俾人攪 從來唔會攪到人

隨時成間公司英國office中晒招(9成都係支那人)
支那人周圍播毒

中国 > 公海 > 中国

中共班網軍已經起Facebook、Twitter帶風向
不停踩低外國，抬高自己抗疫成功

攬炒

嘩，又比沙士更進步喇，咁快就想屈

唔好講咁多了
支那畜一定要死全家

林鄭又立大功

今次話係美國呀

準備改名做意大利肺炎

而家話追蹤源頭 根本冇可能 係各地爆成咁點追

又想話武漢肺炎係外國傳入

又鋪定路瀨落香港
死支那共產黨

跟住陸號條撚樣又講多次，跟住又扮喊。無限輪迴。

咁鍾意屈咪屈飽佢 最緊要封關

係都係還返比你地班支那畜

唔想手足變condom就同我入嚟

幫幫台灣寶寶

而家做假數話降低確診
等其他國家爆支那出現第二波就話外國傳入

大部分是中國籍乘客

支那人實衝出黎話一邊一國架啦

6號 十年後主持
老年人傾下計 果陣
又有工開
到時又話香港係武漢肺炎源頭

回力鏢呀柒碌

最多講句sor囉

封香港關啦 港燦害人不淺呀

封香港啦，仲等咩呀

千錯萬錯就永遠唔係中國錯

D毒都係你地到出黎

咁都入香港數

鎖國啦

經歷咁多個月 大部人都係無fc
睇完就當真

將來又會搵個偽人出嚟話香港係病毒發源地

又要話香港對唔住大陸了

深圳快封關

證明中廣核喺英國既office爆緊囉

封香港囉，屌你老母
臭四深圳

咪幾好 冇咩所謂

咁源頭咪係就來滅國既國家囉總之唔係支那就得

希望所有支那人可以陪支共一齊死令呢個世界多一點潔淨

唔比係深圳中既
1月中大爆12月尾有事唔出奇啦

又想轉移視線

14億好難死得曬
死一半都仲有7億
問題係根本唔會死到一半咁多

今次比共產黨成功改寫歷史
班支那賤種只會更加擁護共產黨
就算支爆爆成點共產黨都未必會冧

幾年後cctvb: 武肺源頭來自香港，有個人經香港傳去深圳

六號：香港係病毒源頭

坐等到時屈香港首先爆發

垃圾支共

大撚把啦

抵撚死

而家話唔係全球大流行都唔得
病毒跟蹤住人由海空運輸散播

改緊啦.屋企D藍絲話美國傳入大陸

屌佢都廢撚事

又開始屈香港

無限loop

以前既支那五毛：你都係中國人

依家既支那五毛：你都係傳染者

支那人就係賤